睇完達哥聲明之後仲反佢既人是咩心態

雖然我同佢打街霸佢都是我手下敗將，但佢今次篇聲明圖文並茂，感人肺腑。仲反佢果班真係好冇人性

個堆同共匪沒分別啦
撈香港咁多油水仲反轉頭話要不是中央的照顧

未睇達哥聲明都反嘅已經可以送返上支那

唔好下下上崗上線得唔得

邊个系達哥

哪裡都有鬥爭

个？

其實未出聲明前 係度撐backup佬個d已經係港豬 平時睇tvb news應該會信到十足 無批判性思考既人

睇完仲反達既 應該得返盲反狗同backup佬自己

25

Ching好有洞察力

連登仔係咁架喇

以前又話佢唔為錢
見到人有錢賺就眼紅要自己賺
咩心態

撐LIHKG同撐BACKUP佬都是同一類人來架拉

成日話達哥借兄弟賺錢，e家就真係有契弟借達哥賺錢嘞，達哥幫條撚屌供埋樓啲錢根本唔屬於條友， 告條友拎返嗰幾十萬 用嚟買十幾二十部 ps4/iphone/ipad 俾兄弟抽獎唔好？ 點解俾左條友攞曬嚟自己用呀

呢個老翻FORUM D會員都係用開老翻
唔注重知識產權去反達都好正常的

仲有幾個智障仔想上位

駁唔到
支持達哥同牙JOE

依樣真

成班小學雞同假膠
亦都唔排除有傻仔反達

你夠鐘返鄉下耕田

你知唔知你講緊乜鳩呀
唔為錢同人地借佢搵錢兩回事黎,你搞清楚未架阿哥
唉

佢自己點樣眼紅要自己賺？佢backup果幾集人中冇廣告㗎 就算佢開廣告都合情合理

件事係好唔同wor 有誠意去解決既一方倒轉左